根本香港境內得年青窮人同少量知識分子撐港獨

垃圾民族無撚用

黑夜怪人

14億人都反港獨

亨與享都未分清楚，連登仔要多讀書識字，否則好快畀殘體字人取替